有無人想搞個集會反4點黑警講大話？

要佢地知道收十幾萬一個月講大話唔係無代價

要話比全世界知佢地每日既大話記招都係其中一個市民出黎既原因